\newgeometry{margin=2cm}
\begin{titlepage}

\begin{center}
МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ \\*
Федеральное   государственное  автономное  образовательное  учреждение \\*
высшего образования \\*
\textbf{<<Нижегородский государственный университет им. Н.И. Лобачевского>> \\*
Национальный исследовательский университет}
\end{center}

\vspace{12pt}

\begin{center}
\textbf{Факультет вычислительной математики и кибернетики} \\*
\textbf{Кафедра математического обеспечения ЭВМ}
\end{center}

\vspace{10pt}

\begin{center}
	Направление подготовки: <<Прикладная математика и информатика>>
\end{center}

\vspace{10pt}

\begin{center}
{\fontsize{18pt}{0pt}\textbf{ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА БАКАЛАВРА}} \\*
\end{center}
\vspace{10pt}
\begin{center}
\textbf{Тема:} \\*
\textbf{<<РЕАЛИЗАЦИЯ НЕРАВНОМЕРНОЙ СЕТКИ\\*ДЛЯ ЧИСЛЕННОГО ИНТЕГРИРОВАНИЯ УРАВНЕНИЙ\\*ДИНАМИКИ ЭЛЕКТРОМАГНИТНОГО ПОЛЯ>>}
\end{center}

\vspace{12pt}

\begin{Parallel}{0.4\textwidth}{0.4\textwidth}
	\ParallelLText{
	\vspace{6pt}
	\noindent Заведующий кафедрой: \\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\fontsize{8pt}{0pt}учёная степень, учёное звание, ф.и.о.}\\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\fontsize{8pt}{0pt}подпись}}
	\ParallelRText{
	\noindent Выполнил: \\*
	студент группы \\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\centering\footnotesize ф.и.о.} \\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\centering\footnotesize подпись} \\*
	Научный руководитель:\\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\fontsize{8pt}{0pt} учёная степень, учёное звание, ф.и.о.} \\*
	\Repeat{33}{\_} \\*
	{\centering\footnotesize подпись}}
\end{Parallel}

\vspace{\fill}

\begin{center}
Нижний Новгород \\*
2015
\end{center}

\end{titlepage}
\restoregeometry

